9月2日就開學喇，有啲野想各位中學手足留意返

無論你間學校係咩底咩色都好，有啲嘢真係要小心

1. 學校老師極有可能借機會同大家討論反送中嘅事，希望各位手足要小心言詞，唔好透露自己曾經發夢，保障自己，所謂嘅學校其實係社會嘅縮影，尤其係啲打份工嘅仆街教畜，隨時賣左你搏取校長歡心

2. 啲濕鳩學校社工都要提防，唔好覺得佢係社工就放低戒心，啲仆街學校社工最叻係出賣求助人要小心唔好透露自己曾經發夢，如果真係需要情緒輔導，要小心言語，盡可能講自己係受件事困擾，唔好透露曾經發夢

3. 朋輩間，我相信各位手足會應對到

4. 狗仔狗女方面，我個人認為唔流血嘅心靈攻擊比見血會有更有效，長期傷害嚟

最後，希望大家萬事小心，實踐九二共識

光復香港
時代革命

五大訴求
缺一不可

聽俾中學生知

推 真係要小心

全民學唱美國國歌

"Star Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

推

罷課係行動，唔係表達意見，幫手推畀中學生睇

罷課要無限期罷課

P牌推唔郁

推呀

721唔見人 831打市民

小心為上
唔好咩都同人講

中學生罷課唔好真係喺學校坐喺度自修就算
兄弟爬山 各自努力💪🏼💪🏼🔥🔥

如果罷課係冇人知嘅、 冇做成影響嘅，咁罷黎做乜

唔好隨便講比其他人知!

推

全民跳閘

推！睇到琴日太子個小朋友被賣
唔想再有其他小朋友被賣

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推 學校好多仆街藍絲

唔好信社工
應該係話唔好信任何人
啲人笑笑口問你，有冇出去發夢呀
千祈唔好話有，求其hea 過就算

唔係成個香港都係夢境入面咁多好人架

推上熱門

推 唔好為左認叻去話比人知發過夢

啱啊，因為夢境裡面大部分都係香城嘅好人

呢樣都要留意，唔好用條J諗嘢

男人衰咸濕係最on9

男女都要留意

自推

要多啲中學手足睇到